有冇人好驚滴眼藥水

好驚接觸個下

戴con恐怖啲
眼藥水都仲可以

驗眼壓吹風個下先係打大佬

有咩好驚

隻眼好敏感